發現自己EQ，抗壓能力好低

因為過咗deadline冇做到一條題目
依家唔開心到想喊

抵撚柒死

本行認同

Final錯少一題就追翻曬D分啦

真點解我可以咁撚柒

咁係你重視成績姐 唔關EQ事
你知道自己宜家落後左少少
你就更加應該make good use of it
去final追番，甚至贏埋人地
到時會仲有滿足感

祝樓豬成功！

收嗲啦喊喊喊

咁啱嘅 我又係喎